火炭去大學中間瀑布仔好似有d野

我好似見到有架車既物體
有冇巴打都見到
唔知乜事

就嚟半年啦

好耐啦

今日專心睇風景先見到

咪成日㩒手機啦